香港人 一齊玩揭尾故！25 之 happy birthday to ME

是咁的 馬田同小彤決定去哈爾濱旅行
順便慶祝馬田生日

出發前啲遊記話雪鄉好多嘢都劏遊客

.
.
.
.

點解有兩個行李箱係地下嘅？

唔知呀 我地去玩啦！

.
.
.

第二日 一個女人倒斃在雪鄉某客棧

巴打們 好耐無見
無錯 過幾日的確係小弟牛一
兼同小彤去哈爾濱旅行

順便作個揭尾故

來吧 出招吧！

個女人係小彤？
死於意外？自殺？他殺？

不是
他殺

個女人係馬田

兇手係馬田？小彤？其他人？
行李箱同殺人過程有關？

死者係客棧老闆？

不是

其他人
不是

好多嘢都劏遊客

唔明呢句咩意思

死者因做咗水魚同犯人起衝突？

例如玩啲遊戲呀 餐廳呀都好貴

Hello 馬田 生日快樂呀

馬田同小彤識唔識個死者？
個行李箱係凶器？

多謝巴打

唔識
不是

搭巴士去機場啦

推一推先
馬田你上個估開左去邊

馬田生日快樂，玩得安全啲

上個故仲未開估呀

兇手係客棧老闆？其他住客？
同寒冷天氣有無關？
行李箱裝住兇器？
其實大陸上唔上到連登

睇嚟馬田陪囡又會潛一排

上到連登
中國大陸唔會block 高登連登 好搞笑

倒斃女人係遊客?
倒斃女人有冇其他同行友人?
兩件行李係倒斃女人留低?
行李入面既野重唔重要?

我安全返到香港啦

開左故啦 個難位係溶冰

多謝巴打

住客
不關
不是
上唔到連登

不是
有
不是
不重要